邊位絲打淘大跌銀包

淘大M記對出執到

睇到學生證係KongU Space蔡同學

拎咗俾淘大詢問處職員

開佢全名先啦
可能佢無睇連登呢

有冇相

post相喇屌你

銀包好靚

好post要push

幫手推

管理處打返電話嚟話事主已認領

唔知我睇錯定個管理員講錯

話姓蘇